[FF處景題]癈除晒特區政府新增及更改既法例既話會變成點？

如果而家癈除晒特區政府係呢二十年新增或更改左既法例，
一切用返英國政府訂立下既法例，香港會變成點？

小學生繼續要操練學能測驗，但可以訓練邏輯推理能力
中學生要考CE & AL
少左大學
有租金管制法，業主冇得癈狂加租
可隨意集會
冇咁多新移民，冇大陸自由行
大陸資金冇得炒香港樓價

仲有冇？

搞咁多野 起草左獨立宣言先啦